睇留言，CNN 係Twitter被批評到體無完膚

我想知中共同拜登贏左D咩返來
贏左美國全民醒覺？

舊聞當新聞

攞出來被人狂

難怪AT&T話要賣CNN
但係都唔知有冇人接貨

咁都冇人推

push

突然又唔係racist?

美國東方日報

垃圾媒體, 快D 執柒佢

Will you shut up mannnnnnn

反侵力不願面對

cnn又報fake news

就係幫緊拜燈

如果佢一上場都未搞掂疫情就推落支那到

香港人一早知啦on9

推落侵度

應該做波俾登登
因為字裡行間都俾大陸SET好哂祭旗位
到時斬攬配合 登登就變做咗嘢

推

因為知道拜登冇可能控制到疫情，所以依家開始spin返去中國

班媒體真係好撚恐怖

？？

美國亞視

侵講左幾個月
敗燈先學人講

有人錄左CNN高層錄音，今晚有得聽